今日唔準時出黎撐手足等幾時

連排骨四眼仔同班左膠都出黎幫大家頂 仲唔出黎等乜野。

準時1330 尖沙咀呀

推

今日出去，大家可唔可以做多一件事？

推 出黎啦

起身未呀 香港人

我矮仔都係留在家中

留乜撚呀 出黎呀

p

塞緊車

矮小細粒易比人恰， 比警犬、廢老做目標

幫手貼野 買道具